［又要做雞又要攞貞節牌坊］

*借朋友ac post
機會得一次 講到自己咁無私咁為香港
係咪再付出多一點點都唔可以？
你哋嘅女神啊 唉唔講啦 我會繼續留守到最後嘅最後

哨兵偷偷留下負評